運輸公司東主倒斃貨運站廁所

運輸公司東主倒斃貨運站廁所

要聞

機場一號貨運站

【本報訊】奪命意外後僅7小時，機場一號貨運站再添亡魂。昨凌晨3時許，一名運輸公司東主被發現昏迷於廁所內，救護員到場證實他已經死亡，警方調查後相信案件無可疑，猝死原因有待驗屍調查。

猝死57歲男子姓張，為一間運輸公司東主，公司於機場一號貨運站設有辦公室。
據悉張於前晚8時許返回公司，其間曾向職員表示「頭好痛」，又嚴重咳嗽。當晚11時許，張往如廁。

嚴重咳嗽 曾稱頭好痛

至昨凌晨2時45分，職員發現張在廁格內逾2小時，拍門不獲回應，遂通知保安員，開門後發現他坐在馬桶上昏迷不醒後報警。救護員到場證實他已死亡，屍體其後送殮房。

張的胞弟指其兄與前妻育有一名10歲女兒，張並沒心臟病，暫未知其猝死原因。消息又稱，張有吸煙習慣，最近常向人稱感頭痛，咳嗽亦頗嚴重，惟並無求醫。

心臟專科醫生何鴻光指患者若出現長期頭痛及嚴重咳嗽，會令血壓升高，可致爆血管，或急性心臟衰竭。若患者感心口痛及喉嚨痛，則可能是冠心病病徵。何鴻光指心臟病發常見於血壓有突然波幅、睡眠不足或感冒，令冠心血管內的膽固醇斑塊破裂破損，致血管栓塞。男性40歲以上、女性50歲以上即屬於心臟病的危險區域，要驗身檢查心臟功能。

■記者潘婉玲